下雨聲連綿不斷，狗吠聲不絕於耳

癲巴，你唔好咁啦，你放低佢啦，你再咁痴落去，佢都唔會返嚟架